偽黃女主播 人格曝光

Ig經常轉貼文宣，但個人就經常番大陸落club同飲酒，話黃但日日就係屋企淘寶，好心你就唔好撚成日扮野講大話，唔攰架咩

本身同佢拍左幾個月拖發現極多野，希望各位巴打見到隻臭雞好調頭走了。以下嘅野識佢或屌過佢啲仔應該都知

係未同佢一齊之前係隻免費雞黎，係唔同社交app活動，屌過佢嘅男人應該有三十都有二十個，佢自己都講到數唔曬咁。

佢本身個人就極度臭雞，同ex a拍拖嘅時候就識ex b，就同Ex a分手，同Ex b一齊，然後同ex b一齊個時不停偷食，仲將分手嘅責任推曬落ex b到。

Ex a同佢分手後仲好中意佢，但佢選擇吊住人地，一直利用人地幫佢交卡數，買名牌，比錢佢用咁，雖然我唔知你係邊個，但都想你回頭是岸，在你仲覺得佢好乖嘅時候，等足佢幾年，佢就不斷比人屌緊，據我所知就叫James ，🐸🐸咁樣，希望你會睇到，唔好再比人呃。

到我同左佢一齊後，始終都係本性難移，繼續偷食，但唔公開男主角了，有興趣再問。

希望各位男人見到呢條臭雞，屌一兩次好走了，唔好沉船唔係只會浪費曬啲錢係佢身上。識佢嘅人睇到就比你識清楚佢份人，如果有一句大話就死全家

知佢有睇開連登，想比佢睇的

圖呢？

香港中文主播唔撚係支那主播果種用法

幫襯七仔ok順豐都係藍絲

歡迎入去補充
喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

佢整容嫁喎

支那 主播 呢個用詞真係好on9
自己一個人自拍拍片就叫自己主播

有冇閃卡？

who
冇人識嘅整容雞

係呀

叫mandy嘅雞囉

咁少人睇 比左都冇癮

on9 你post閃卡咪多人睇囉

多人睇我咪post囉